螞蟻港股暗盤成交 較招股價升35-50%

【螞蟻港股錄得3宗暗盤成交 較招股價升35-50%】螞蟻集團將於本周四掛牌，其散戶的暗盤交易場要在周三收市后才進行，但機構投資者已率先交易買賣。機構投資者之間就螞蟻的暗盤交易今日錄得3宗成交，成交價分別為108港元、115港元及120港元，較招股價80港元，升35%、43.75%及50%。（新浪財經）

已經宣佈中籤?

我都未知中唔中

阿爺派錢

正常係星期三先知

錄得3宗成交
每宗50股?

咁撚少
一手咪賺得2000蚊

聽住先啦

留名

placing要知道拎唔拎到貨好易姐

升咁少

連暗幾多%

當ibond bonus

是咪on9?